私了黑警係最少人反對 比破壞交通燈更少人反對 呢啲就係民意

當然 我就愛好和平既
好擔心大家知根本完全唔會民意逆轉後
會更大力支持私了
記得有gear時佢地係威係勢
冇gear時就只識響度喊苦喊忽

整壞部入閘機都比私了黑警多人反對

黑狗冇人可憐

狗黎炸，冇人care

共黨當佢地係棋

林鄭怕撚左佢地

香港人當佢地係狗

外國想制裁佢地

香港人性格唔好搞到我就得
你鐘意bbq叔一燒都無所謂

d condom popo 地位仲低過d交通燈

真
左下角都無右上角咁多

無辦法
我哋只係以其人之道 還治其人之身

當我老豆老母都叫打柒班狗
我就知佢地比人打死都唔會有人割

我仲要有親戚係狗

班狗犯眾憎 連藍絲廢老都屌班狗亂黎

成日講打狗，我個心好唔舒服
香港人好愛護動物，唔會虐待貓狗
香港差佬根本衰撚過曱甴，屎都不如

你會可憐個condom?

黑警夠膽亂鳩咁嚟就係因為無成本，試下每次出嚟死傷幾件睇下夠唔夠膽衝咁前

只要有第一隻黑警俾人打死，肯定有破窗效應

所以打狗真係大勢所趨，手足真係得閒就拎啲便衣開吓刀

popo比死物更不堪

d藍絲其實只係care有冇得翻工 唔好影響佢哋生計
唔通真心會care d黑警咩。。。

根本由始至終 黑警都只係棋子 冇人care佢哋死活。。。
中共 港府將佢哋做擋箭牌，恨不得將focus轉移去警民衝突instead of政治動盪。。。
藍絲依d只重視個人利益，加上又無腦，對黑警的所謂支持係fragile
而廣大市民更想黑警死全家

做得好，黑狗亂鳩咬人，
等佢知道無差別俾人打係咩滋味，
不過佢係未狗先，證又冇，
棍又冇，似係攪事者多啲喎

所以唔知d IQ低EQ低的黑警係到作威作福d咩？
份人真係好易被人擺佈 好撚蠢

私鳥係最多民意支持

on99 係到亂拉市民亂打市民係做乜9？
除咗令到全香港人都對自己恨之入骨 做警察做到賊咁 完全唔夠膽比人知自己係做警察
老婆仔女被人搞 被人杯葛🤣🤣

佢當場表示自己係狗狗仲大鑊

洗唔洗對中共港府咁賣命
你打市民打得咁撚癲 好喇 到時件事要收尾 政府實推幾個去祭旗，你好難知你唔係其中一個

只要唔阻人返工d人理得你打死晒班狗吖

高層嘆暖氣，前線理鳩你。

狗不知幾nice， 佢哋哥布林嚟嫁咋

777:入閘機好慘,前線警甴wfc

冤有頭債有主， 打眼燈大家都唔方便，
打警察，大家食花生 點同呢。

正解

冒警人士囉屌你
你又知佢係黑警？

唔好話市民啦政府啲官加某啲公務員都唔會幫你班狗藍屍自私出哂名

呢個係事實

交通燈 > 黑警

因為打狗唔會影響藍絲搵錢

明白

推

分分鐘亂拋垃圾仲難睇過打黑警

但現實係手足比黑警私了

無激烈行動最令人難以接受

哈 笑撚死 黑警最低賤

green object嚟㗎咋，做乜同情死物

琴日d淺黃不知睇得幾開心

d撚樣要返工，黑警理鳩佢la係擔心出咗去幫d黑警頂la

搞交通燈至少真係會影響路面安全呀
打死啲狗係保護緊市民人身安全免受侵犯，有咩問題？

公平 武力都係唔夠對等

藍絲個代人一向好認同冤有頭債有主
WE CONNECT

香港人對黑警的仇恨絕非一般

因為影響港豬返工

97%人接受到打popo

PoPo 仲覺得自己係沉默大多數

黑警死咗開香檳

佢哋死都冇人care

殺狗

講咩反對，支持都支持唔切啦

琴日咩事咁多阻膠

大埔虐狗案好多人都好嬲
但黑警比人打? who fucking cares

港豬鐘意返工 冇得搭黨鐵生不如死
黑警死左都冇人可憐會理
Wfc

求其搵幾隻狗去死囉，無所謂

-0-0

同林奠一樣 比較愛惜死物

冇覺得佢地係咁忠誠
比人屌得多 又要出去做野冇得係差館蛇先發脾四咋
狗邊識諗咁咁多野

都係燒到自己咪反對
其實好合理

地位仲低過件死物

其實應該整返張完全掉轉嘅圖
標題係「有幾多人支持或接受呢啲行為」
私了popo 98.4%..

香港獨立 惟一出路

我睇到既係4成以上話無問題

啱呀 所以咪話佢哋真係無腦😂😂
超低IQ同EQ😂😂
真係成班爛仔咁
自己做緊棄卒 都做得咁落力

燒廁紙底褲垃圾都5.9%啦

屌嗰1.6%咩人黎？

氣就佢哋受 錢就高層收

民意就係核彈都唔割！

證明人都係緊張死物多d?

支持支持

Popo or 荷蘭叻嗰類

感到無野難以接受嘅係44.9%
呢個先係走落去嘅原動力

民意支持喎。

真係低層狗係特別容易失控 成隻癲狗咁 因為讀書少 冇腦

攻擊警察

打
往死裡打
玩rpg一個敵人都唔打係諗住lv1爆到機？

見到面咪火花四濺

暗殺都唔割

真狗俾人虐待仲多人關心過警狗

交通燈比popo更有貢獻

佢渣住棍就驚佢亂打人者
平時親戚見面洗撚俾面佢,道理係自己呢邊

燒唔到自己果撻

打撚死popo我諗都冇乜人會反對

咁又係

冇gear佢地甚麼都不是

根本大家都想殺狗
手足真係唔洗慳子彈

只要是手足做的,我一律不割

好多真冷感既人因為狗太暴力而睇下D新聞,久而久之就變左淺黃
打狗除左五毛同藍絲之外真係冇乜人會反對
唔洗驚輸民意-0-0

對藍屍黎講 打黑警對佢地影響最細

係警曱

死物重要過人 藍絲認證架

竟然係咁

呢個真

Pish

黑警死全家都無人可憐喇.

無Gear佢地只係班垃圾廢物, 連鼻涕蟲都不如.

好侮辱狗

你錯啦，睇睇大埔寵物美容店虐狗單野幾多人關心，黑警只係曱甴

呢個係最唔輸民意既行為
因為個個都想打狗

噚日發夢見到打狗好精彩

你點知係警

啲狗阻佢哋返工可能會打死埋啲狗

民意係黑警要死全家，但以後手足要更加小心。
班狗下次就會有方法拆，然後又借今次武力再升級打鳩我哋

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

藍屍民意逆轉藍變黃

咁班黑警真係冇利用價值

死哂仲好

支持扑鳩黑警

冇委任證
點鳩知係咪 假差佬

向義士再三致敬

依班根本就係為錢出賣香港人既賣港狗賊
點會有人可憐

交通燈是無辜的

過街老鼠抵撚死

咁交通燈係有用架嘛

搞閘機令港豬要兜遠咗路
獅鳥黑警搞唁到佢地，WFC

推！！！！！

休班狗

啲黑警真係冇撚用架嘛

笑左

狗都不如

左膠咪再阻住手足私了黑警，開條通道比手足私了黑警等手足私了完方便離開現場左膠可以繼續叫唔好打嚟扮保護黑警，實際讓路私了

up

同林鄭一樣
關心個閘爆左都唔會關心G4暈低

連坐

衰過部閘機

我中立既，唔好阻我番工就得

幾特別

拒絕消費係最易最安全傷到春袋

請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮
最重要係各商戶都要交稅比政府

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

集氣
以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

推啦

全港人都係關心死物多啲

一早講麻包袋先係重點
裝修浪費戰力

狗有GEAR 就係市民走
狗冇GEAR 市民就唔比佢走
呢D係常識，大家要記住
小學生要識默出黎

Sad but true
港鐵大股東都冇咁緊張

套用港豬係勝利球迷理論
勇武打到狗落花流水爆哂茄汁
佢地只會讚D勇武好勁，笑鳩班狗廢
同埋睇戲食花生
CARE D狗? 關人撚事咩
1隻狗分分鐘係幾個廢老袋緊既人工
理佢把撚咩

因為郁差佬對佢地最無影響

柒婆都G4暈左都係當condom la

香港人真係好撚中意返工

新年識做喇

冇人反對喎，唔洗破窗

閘機會另港豬返唔到工 打狗就無事

我記得呢個style嘅圖, 有一張係殺高官, 0%

打黑警好過打交通燈，又唔怕影響老人家日常生活。

睇完張圖終於明點解
林鄭關心閘大大多過關心班condom

新突破點
原來—0-0真係緊張民意就應該阻打爛交通燈同黨鐵

禁錯負評自

老老實實，冇人care佢地死唔死我阿媽老人家都話打得佢地少

1.6%左膠，藍屍唔會接受訪問

無：44.9%

正視聽

你屋企啲和理非都話打死幾個先呀, 等啲黑警收皮

唔怪得林鄭探閘大大都唔探班狗啦

仲有探叔一燒果個呀叔既老婆

“無”係有44.9%

Push

私了黑警連啲藍屍親戚都冇嘢講 反而會屌搞交通燈同閘機

因為黑警真係冇存在價值

斷手斷腳

藍絲撐警就好多撐藍店一樣
得個講字

其他嘢影響到藍絲生活，打狗關佢哋鬼事
打狗重可以俾佢哋有黑材料，佢哋不知幾想有狗俾人打

只要唔影響佢生活就算林病死左都話知你

交通燈：不徇私 不枉法 不對他人懷惡意
黑警：徇私枉法強姦殺人

幼稚園都識分

慘慘豬condom仔

大快人心

好簡單 有人做靚坤玩滅門 佢即刻話要獨立調查委員會

其實個民調有少少唔準...D撐警撚點會禁入暴大個民調黎做....
(定係佢打電話抽樣調查.?)

打！

裝修美心 其他人冇得食不了
裝修狗竇狗屋 挑間屋都係我既 理撚得你

打電話抽樣調查.....

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

我要雙普選！

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Mon po狗不敢面對嘅事實

新年開佢年啦

打死大量黑警 會空番好多政府宿舍位出黎俾其他政府員工上樓添 到時樓價都會平番少少

咁下次進化就會搵佢地既竇落手

咁交通燈對社會貢獻真係大過便衣狗

睇裝修咩啦 商場商鋪就不了啦 狗竇同宿就